點解連登咁撚多硬淡 ????????????????????????????????

無論股樓都咁撚多

free money

硬淡得黎又癡屋企住唔洗交租，但叫其他人租樓等跌